日本個PAYPAY係咪抄支那寶？

喺日本成日賣廣告

PayPay、中国の「Alipay」とサービス連携

Paypay 兩個主要股東係softbank同Yahoo JP，而softbank同Yahoo JP本身同馬雲個支那污染物有好緊密關係

咁即係垃圾

又抖陰又支付寶

Softbank係日本三大電訊公司最叛國個一間。美帝iPhone 都係SoftBank 引入日本，打殘日本手機製造商，改變日本携帯文化

食撚屎啦PAYPAY
依家個活動咁撚廢 回得果1000YEN

要有日本電話先有得申請喎清....可唔可以教下我點申請

擺明係想日本人用，唔係旅客用

唔係電話咁簡單
仲要綁日本VISA卡

同信用卡連結，不如看直接用信用卡！

佢原意個CONCEPT係炒支那寶/微信支腐
綁銀行戶口/VISA用APPS比錢

呢樣唔緊要!
最大吸引係佢年尾搞果個派100億活動
買任何野都可以抽回贈積分(基本20%) 最大限額係全數回贈(10萬上限)

今次果個, 每單簽帳最大回1000, 活動個人上限係50000
十分唔吸引

你估支那咩 咁多錢燒
佢要燒錢，就要加service charge. Service charge貴，小舖唔會用，大舖雖然收，但照一樣可以用信用卡。多鬼餘

點解大家覺得P2P係支付寶創造出黎

佢唔係淨係炒錢
當做廣告, 增加知名度, 信用卡/會員(Y!J) 黎講
淨係個活動果10日算成功

問題係無活動(無著數)無人用你D垃圾APPS

至於舖方面, 佢淨係同合作店舖搞 唔搞小舖

分分鐘同支付寶係同一個平台清算

老細本身都唔係日本人
係泡人

係同一平台

即係換左個名
當時馬雲搵日本既銀行, 無一間show佢，結果佢搵softbank搞，仲要換另外一個名。唔知日本既銀行會唔會聯手打佢